[I/A]超級機械人大戰DD(13)

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表

1001個位你成日1001問完人又唔開Po好難答你喎

Btw我已經成個禮拜冇刷飛機bug 因為懶到仆街

我都係 8部20改左直接一張30分鐘2倍打哂駕同料算 廢事刷 黑起上黎一張雙倍刷得一架飛機

新手留名
可能係我最後1個po

咁易中1001
又唔見我中ssr

鎮壓bug仲用唔用好

老閪都用

睇黎兇多吉少
我得幾部15改就過左鎮壓5
要check好易check

快手用埋博佢兇鳩d user la

襯而家用bug刷飛機刷幾部上20改咪得囉

又唔係全部改造關都開晒

佢都冇講鎮壓BUG!
唔計!
佢只係講飛機咋嘛

其實我覺得普通刷頭幾部上20改既唔係佢要封既對象 可能係屌緊刷駕關刷精神書 因為只要你有肝就可以無限刷 咁樣佢一蚊都賺唔到
相反普通刷飛機搞頭幾部20改其實你刷到飛機都仲要投石 佢唔會無錢賺 係賺少左 但你咁閪set得10關有掉落20改料就預左有人會諗計搵bug刷

一個鐘之後維修fix bug

笑 6-730
預左會延遲收賠償

刷埋呢1粒鐘
屌 我命中得16改要上20打運動呀

學某巴咁打精神書開2部主力學必中熱血啦 咁樣訓係度都過到回10

都係...

呢D BUG又咁撚快維修
3機以下又唔見有人維修

順便bam 人

打左50日淨係出過1次精神書 仲要冇食2/3倍

過2日送1本呀

一定比M9食

我覺得佢靠嚇，不過如果課得多就唔好搏啦

準備好同我隻吉克BB講再見了

有無20改 大脾 借黎過超級

咩服

港台

294806574 如果我7點半重未俾人bam 你應該add 到

冇得用了

次次維修都虛驚一場

巴打sor
其實我係想問係咪冇左

原來而家維護緊

你仲有1%希望
你揀 抽3隻ssr定係未fix

有冇人用夜神掛機，掛幾個鐘就會停係到唔郁，又或者彈廣告

完全冇課玩家
自從G GEN Froniter玩到SFR就冇認真玩手機game
覺得依隻要刷飛機先可以慢慢累加實力上去，係無課玩家既福音
如果fix bug無課就根本好難玩落去
無fix飛機bug既話，我會之後繼續刷飛機，一係官方就ban我唔玩，一係就繼續比我享受機戰既樂趣

利伸：機戰忠實fans

上次大更新都係咁 最後乜事都無

一定有飛機咪一天都光哂

好似話新Arx-7同Unicorn 新技觸發精神會停咗auto呢啲bug又唔知fix唔fix

冇飛機bug要靠合成素材

唔想con石

⋯啲bug多到

你知道個bug代表你已經中左 唔修都沒問題
飛機就唔同 影響佢收入

買卷條數仲勁

我iphone 6 玩呢隻game 勁熱勁lag
真心想知班友點寫可以行到部機咁

仲有10分鐘 好緊張

ip6 要換機了

我pixel2冇熱 lag

6S PLUS冇事

IPAD MINI 4 疾到仆街

仲有10分鐘延長

從0開始的機戰DD

我本身都打算換11 嫁喇
我估呢隻驚可能真係好多野喺後面計緊 (命中&迴避?)
每行一步就計一次，部機真係發熱

純粹係呢隻GAME優化問題
其他GAME都要計

冇比人BAN!

安全無事

個半鐘邊可能搵到完整用過bug嘅list 會秋後

公告話黎緊會開始ban人
再見了垃圾機戰

冇事
聽日可以抽囡囡鳥

有講會開始BAN人咩
快D BAN我

可唔可以比我聽日抽埋女女先ban

抽到一半BAN最惡
射前1秒唔比你打J

話會ban睇嚟可以完post

有緣再見

ban完唔知仲有冇1半人玩

唔駛課金抽女了

用過飛機定鎮壓bug先ban？

利申：用過both

話會ban只係用來安慰冇用bug果啲姐

佢暫時講飛機
不過2樣都用過啦屌

唔洗問啦
乜9都ban

SE少熱，但唔會lag
iPhone 6應該唔得喇真係

支持ban人

ban啦ban啦，笨大助我脫離刷關地獄

挑，ban咪唔玩
等八方旅人

課長有冇用bug 決定我地生死

正義能有冇佔呢個驚既15%

Ban完實執

可能有課過既俾次機會唔ban

Ban完發現ban咗9成玩家

遊戲人口銳減60-85%

點解bandai冇ban我既 屌你 有交保護費架嘛

冇用嗰15% 應該係冇上開論壇

1張券+3倍drop就想收買人心

本來正義撚左成個月 卡15卡足成個月 今個星期先用發現人生原來易行好多

巴哈原來有人用mod卡六部飛機一關咁刷，痴撚線，點解無傳過嚟
橫掂都ban

Ban囉屌你老母
大把game玩洗撚玩你隻閪game咩
隻隻角都要農成千場拎三級書，都ol79

啲回避命中都痴撚線
自己命中70%以下幾乎一定打唔中
對面命中20%就差不多實中
我屌你老母啦依啲閪bug又唔改
家用版都無咁仆街啦
出術出撚到咁有無良心呀
快撚啲ban我𠻹呀，如果唔係對機戰有情意結係由細玩到大都唔會玩依隻自殘game

都痴撚線

六部飛機

鎮壓bug仲用到

係，六部飛機一關，痴撚線

有冇個mod

諗到果個真係天才

樓上bam

請問是什麼來的

點解你地咁多石

本身隻GAME已經唔算多人
佢咪試下BAN
睇下惡得幾耐

留名跟進下

また不具合を故意に利用し、利用規約に抵触したと判断したアカウントに対しては、確認後順次アカウントの利用停止を行ってまいります。
皆様にはご迷惑をおかけしまして改めてお詫びいたします。引き続きお楽しみ頂けるよう努力して参りますので #スパロボDD を宜しくお願いします。

Come on boi bam me

順次(課金量)

witter已經有架仔炎上，屌柒官方話明明係你設計上嘅問題，良性Bug嚟，

仲要賴落我哋度要玩家埋單，啲應該要fix嘅三人出戰bug，無啦啦斷auto嗰啲拖得又拖，呢啲咁嘅對玩家友善嘅bug又立即緊急封鎖，仲要拍曬板要ban鳩人

唔玩都罷，零課免費仔

一陣屌撚到bandai一人1000石熄火

屌佢個bandai咁都ban 咁我而家都唔撚掛機 遲早俾人ban 咁小家點做生意

依家繼刷hp飛機打4級料，我無課既
我甘願做出頭鳥

吓 飛機bug重係到?會唔會係陷阱嚟

咁佢岩岩維乜撚野

成個禮拜無提過切腹
而家又要叫番

咁我第一批死士

今次更新可能係每個ac加左個counter
每引繼一次 count+1
下次大更新前count>100就ban

維個內建caclulator計住你引繼次數，一多過一定上限即刻ban柒你

好似用到
不過似有伏
岩岩繼左幾次都冇出飛機就算
應該有count 次數

驚閪咩

ban左咪唔玩 0課冇野驚

快點BAM 9 我

ban啦

照用鎮壓count吧

你岩
蒙面法都唔驚
驚佢老母會bam

其實隻驚咁撚小眾，
家陣留得低玩嘅已經係得返嘅M屬性玩家同埋真係有愛，用呢個bug嘅真係有心玩先會咁，唔係理柒你啦是但玩咪算
佢一ban就無曬人了。
好快摺得

推 有冇巴打俾人bam
我就希望佢快d ban 我
多d時間玩新嘢

Cls第一次玩手遊玩到個個叫營運ban9自己

快撚D BAN9 我
咁撚小家

日本個邊ban咗影響真心唔大 但中文呢邊ban係真係執得 雖然香港營收唔錯 但計埋台灣拖累 其實上個月營收係真係幾差下30萬美元 bandai執柒線係20萬

半生不死，藥石不靈
早日執柒咗佢超渡下回爐重做
下年年頭嚟個機戰EE

岩岩先打完鎮6
本PER呀 屌
快撚D BAN我
垃圾嚇9人

刷左一個鐘，一部飛機都見唔到
改低個率?定係將個亂數已經改左係入關之後?

呢幾日已經覺得低左
可以10場都唔出一部飛機

一定改低左
前日我刷左20分鐘先有1隻飛機

cls 本身日本個邊正義撚比較多唔算太炎上，但而家加埋支援 step 公告出得太慢加上佢發佈嘅一堆bug 炎上ed

牙Red 係咪又要切返腹有花生

TWITTER唔算多人講既?

twitter 本身好多都set private 圍內吹 要去5ch 先多野睇，第74個post

唔係點出張課金卷叫必出飛機

又多左一堆咩bug?

step公告又衰乜？

公告有條list 勁長

衰太遲發

re on完都唔見，得6點維護果件

呢條tweet有部份 睇住先

刷左45分鐘養7 都冇見過飛機，我琴晚刷平均10-15分鐘會出現一場，
睇黎可以準備棄game了

簡單黎講就係關卡內容到D BOSS好撚多能力都冇寫出黎 但入到關個陣原來有既

今日出現公告
即時沒哂心情刷卡1000書

其實我唔明點解無得刷飛機就要棄..
快有快玩慢有慢玩既姐..我都係打到養7-8..得一部主力ggg 15改 攻防書3階升滿..係仲有d卡..但我又唔係好急..制壓咪一樣夠刷4-1換古鐵..係20改唔到姐..

講真 我以前無飛機BUG果陣都係咁刷上黎 只不過果陣用既資源多1倍以上 因為無飛機你投石就剩係得7-9粒 X2 有飛機BUG你投石你可以穩定收到 (7-9X2) +(10X2)
鎮壓其實最大問題係正常打10關門檻太高 0課 輕課既我真係唔知3個月搞唔搞得起10部20改滿書去打第10關..

要ban
幾時bam埋模擬器掛機
呢個就真係外掛

手機game本身即食,呢隻game又要肝,但係又肝得慢

除非佢BAM ROOT同越獄 如果唔係根本封唔到
真係要講既 IOS 內建多工算唔算連點? 半人手點一下就幫你做幾個動作

你都係輕 我咪0

手機game本身唔係即食。。。係有太多好似你咁諗嘅玩令到個個廠商都整即食

我無話我自己係輕課 我話0課 輕課既 我真係唔知佢點過

唔抽野 用晒啲石去刷就得

請問平衡型好用嗎

垃圾

第一日玩到依家
第一次中精神書 好在開左雙倍

抽中兩條女

我咁大個仔都係第一次見 一隻大驚廠嘅大驚
只係出咗兩個月多d d人已經係咁叫熄ser
睇嚟半年收港台服皮不是夢

做個意見調查
到依家為止
俾人bam咗
未俾人bam

第一次中

幾年爆得出d game有唔少都浸左幾年先玩福利政策
開頭都係麻麻地
e隻死係冇乜目標,唔知玩緊乜

鎮壓咪目標

極為接近，又無限遙遠的目標

永遠都唔知玩緊乜,只係一味浸高d機體lv
到有4隻滿格仔先叫可以開始掂下高難度
仲未計type
最多到流木野出完爆死就應該差唔多

機戰Alpha

唔係棄
係佢講明會追究 會BAN

我一條女都無
想一陣想抽女又想留石明日香

其實係 駕駛飛機唔出我理解
我未試過打強化打足一粒鐘0飛機

我最高紀錄好似係刷養7 40分鐘=1飛機
改造35分鐘=1飛機

昨天定前天，一小時3倍0飛機...

我係個陣用BUG刷飛機呀仲要
平均2分鐘左右=入一次

刷飛機程序係點？有冇人可以講下

講左話會bam就唔好宜家先屎忽痕去試啦

咩係刷飛機

可以用另一個號試

好似入關唔開有飛機，跟住關App入返去，見到有為止（好似係）

有冇手足已經畀人ban柒

呢到個個良民
冇人會用BUG

另一個係關APP,之後繼承，重複做

上個post 頭咪有囉

你真係信佢唔知

LM

鎮壓好難打

我真係唔知，我冇乜追post ,係尋日維護先知有飛機bug如果唔我全部20改啦屌！
另外有商城無限拎野bug係咪真

其實...
比你知有得刷飛機都唔會可以全20改到
因為都要用時間
都要用石去買卷

依家公開討論了

我仲係10改炸

我良民黎! 我係睇巴哈見到有呢個BUG咋 我乜都唔知嫁

我唔用bug hea住打到今個星期先開倍開卷都15改啦喎

做良民一陣係咪會抽到靚囡囡
係既我就做良民

佢遲起步姐..

D女女只會鐘意臭MK

做良民=毒撚=1個人=冇女

良? 到時睇有無俾人BAM咪知囉
不過真係BAM既話我敢講有9成5人過到鎮壓10既都係靠BUG疊buff打

毒撚唯有用信用卡令自己同mk 睇齊

大家準備 ~

棄晒啦

痴線

話明會BAM人就緊係唔課住啦

咁咪係囉，有飛機刷仲唔20改

吸下運

兩次250？

屌你老母

淨係抽左一輪

bam前強運

算唔錯

滿意了

乜bug都無用過

抽完第1次5step 4女，算係咁
不過中個隻命迴

屌你老母 又保底

唔抽得

主角宜家攬住3張惠，硬到

中左千鳥要同天海護

屌，得包底兩ssr

最重要係中唔中到有用既野 如果保底中到2張回特女我唔介意

大家會唔會抽第2次5step?

有冇人係ban硬都課

第一次5 step 出5 ssr

仲要兩張都係攻回 獨角條女，我唔想用惡魔人呀屌。屌晒上面d極運屌埋bandai

獨角條女有自帶突擊呀 唔係大獎都可以排到二獎

有突擊其實幾勁

我都想係迴特配番綠zegapain. 但係我中兩隻攻回要配惡魔人

4條女..
兩個攻防, 兩個攻特...

有無主角SSR 有主角SSR 2張攻防就肥肥了 加埋一開始張惠有3張

冇 畀古鐵/超力用

中4個SUB, 4個都係仔

抽完，平均抽晒一SET三張SSR，都真係平均數...
最開心係中o左激勵，可惜中唔到攻防

攻防先係大獎，無主角都可以俾古鐵

挑戰4攻防啦
鎮壓隻王未有大會打10

攻防=回特>獨角條女(突擊)=攻特=攻命>其他

特別料關 BAM左飛機BUG反而開特別料關

我有豹馬條女，未20改裝唔到4張咋

燒到森林大火咁仲唔搵野救火咩

咪又係之前咁每日開多2個改造，各3次比你

抽左2輪 6隻人 無機

駕6同駕7難度差幾多？

個pool都無機

咁全世界營運都係咁既 對玩家有益既BUG 極速HF/關機FIX, 對玩家無益既BUG就慢慢執 只不過佢個公告話BAM人果段太串

都幾伏 攻迴多

我 尋日打6 7

剩係擺得堆SUP仲要平左就預左有堆豬頭骨係入面架啦 無計

其實想要防特, 雖然攻防都好正, 不過想甲兒再硬啲

6同7唔係差好多，都係命特 用防坦就夠 係駕8攻特要用回坦打

冇翼霸同zegapain SSR, 係咪都可以練? 有兩張回特sup

駕10對面係咩型？
冇迴機諗緊駕8好唔好依石過就算
得部15改鐵甲萬能俠

仲有防特
防特比甲兒用好尾機

我有zegapain ssr 都係揀咗宗介做回坦睇你有冇其他可以做到回坦嘅重好 冇ssr 技唔夠力

駕10就唔好con 石啦防特嚟 只要有隻全改甲兒/翼霸就可以搞掂晒啲卒，boss 就要你其他3隻攻擊改得7788又過8000就ok

中魯魯修，獨角同呀寶條女
好似全部都攻命
係咪練紅蓮比較好？

得獨角 (舊SSR)

咁都係等有得換上級材料先再諗打駕10

阿寶條女係命特
獨角條女係攻回

有紅蓮SSR絕對練得過嘅

抽完第1次step 中4條女 2張迴特 1張攻迴
1張攻命 捱咗咁耐終於有啲起色
跟手打埋活動75場張ssr卷中第3張巴巴

抽唔抽第2輪好，定留石等活動

唔怕死課兩pack定驚 ban我啦

點解係得我兩件男主+天海護+魯魯修

阿寶個partner係命特

留啦

我怕死

rich
下次PICK回特SUP我都應該會抽多幾輪

但你錢無限

我想玩攻回唔抽又唔得
猶豫就會敗北

佢要ban 隻game實冇哂人
想跟

落一隻革命機
玩感應

想問以家4800YEN 係幾多石
睇唔到

我齊4隻攻回但想追獨角條女湊齊一套

攻回機得張舊ARX7，都唔洗諗

點解你地咁多女

我攻特有7隻添

我加埋先得10隻，仲要有啲係廢既

好多都課長嚟 所以話如果真係bam晒,單計中文服營收插水都似

ARX7同獨角都好勁
但首先要有哂兩粒珠同升二號招

ME佛系玩家，唔追啦

唔追=追

獨角係因為佢招必殺先上神台姐... 要用先得
但ARX 7 係本身佢120氣以上已經有天生-敵人15%

追=沒
唔追抽卷自己跳出黎
隻game痴線

卷夠10張就抽，SR SSR卷有就抽
唔會石用抽step以外嘅機

等新必殺step抽算

得新uc同舊arx7

支援>>>>>>>>>必殺
必殺1張就夠
支援要4張

如果同一款支援多過四張
相同o既卡大家會唔會升特性？

獨角條女張卡好似已經係接近最勁?
突擊 可以同熱血/魂/奮起 疊加

唔會
因為你有4部機

抽到第三下中得一隻大波艦長...

其實講真 無咩幾可會擺2個同TYPE機入隊 多數
回特/ 攻防/ 攻命/ 攻特/ 攻回 真係各1 如果夠果TYPE 4張我會考慮突上去既 但D女突上去個性價比唔高 因為SUP食得15%數字

你要諗下制壓個到..
如果冇左以家既大法
你要付出多更多機體+SUB

鎮壓過左10啦 同埋自食升特性都有加SUP果招 例如攻防個% 之類 不過性價比的確係唔高 事實黎

鎮壓有下一輪嫁嘛
所以我唔主張食黎突
相差唔遠 但付出太大

個廠俾啲r卡打爆左

rich就升黎突破
窮就賣晒佢

用SR突已經想死
用R突慘過OT

所以我升R用後填數，差200果啲

其實我都係用r突到隻翼霸90...
冇咩問題
係缺錢姐...........

主要係因為我收集卡
r,sr,ssr 起碼都要有第7張(特性5左之後) 先會諗食

突擊好似仲可以疊突擊

終於完成一部 有需要可以加我（駕駛員未升好）

神呀

我想要用隻女主頂埋男主個sup位 岩岩抽左一轉都唔中

想知入場幾多防

4隻SUP人都85哂

然後所有sr都無哂 依家好努力刷r卡去突 dllm好撚貴呀

貴都算 最ON9係要清BOX慢慢手按黎食 我成400頁係度唔想搞...

400頁我大概用2個鐘就清晒
拎>賣R>只係SR

R鎚原來係賣

自己平衡個錢 R鎚賣都係得100 但餵哂又好撚貴 如果本身無限刷活動既話R鎚無咩用 不過我懶得賣 通常都係直接餵埋算

岩岩有巴打問我隻野入場幾多防
100氣

150氣

順手試埋150氣加埋攻放大

地圖：試煉一 第一關

巴打你係用模擬器刷? 好勁
我ios人手完全冇心機升到咁...

我有部an機多出黎 咪成日開黎掛機
可惜部機都差唔多收皮 成日掛一陣就彈

加咗巴打

又送多本精神書

真香

Ssr突破

希望比人CON

都叫你升翼霸架啦

要睇大家個錢有幾多

重點係佢本精神書!
升M9 確定

「強攻一手」係咩嚟
睇怕都拎唔到...

今期個活動關

我都係覺得ssr突破重要d
利申 未刷到精神書

今晚就可以15改，係20改唔到

首先一定要升左隻主力上100LV先
真係差太遠

可以借FD個隻呀嘛............借隻20改翼霸/主角

佢有個SSR係叫強攻一手

估係唔借先拎到

幾時出

請問點解要比m9食精神書?
因為佢射程遠程?

1. 射程1-4 實彈
2. 佢2LV精神係脫力 (扣敵人20氣,可以用2次)

仲有3. 佢係命中特化型

Sorry 我錯

1=3

係咁既話m9配眼鏡狗招SSR就可以去打養8了

視乎性能，睇下係咪帶部M9去脫力 無上限咁con

tmr

ban柒我未

bandai做野邊有咁快

應該就靠嚇，啲死士都無咩事
佢一ban柒曬就差唔多摺得

如果佢ban飛機同壓制戰bug到底幾多人比人ban

飛機bug日本個邊用嘅人唔多 日服就算ban咗影響好細
另一個bug 日本個邊好多人用 呢個ban先大獲

不過死得最多人一定係腳本,以前笨大有隻驚都ban過用腳本嘅 但都唔敢落大重手

都係果句 飛機BUG 用得既基本上都有石投 只不過刷飛機出黎確保穩定收益姐
BTW 我就買左贖罪券 課左2次周回人 應該交足保護費唔會BAM

架仔都大把人模擬器腳本刷 咁多驚最撚唔驚係BAM 腳本

得益最大一定係用腳本呢個其實應該要ban 解決方法都好易,笨大以前ban唔少

我日服

飛機BUG打改8 可以0石有20改

都要你出到 機率其實唔算高 3場出1場咁計你都要課券刷 你都係要幫襯佢

我都係日服 飛機BUG 鎮壓BUG 腳本我就用齊哂既 歡迎佢BAM我
你唔賺錢我咪轉第二隻手遊繼續玩 無咩所謂

大課長都要quit了

課長都要用BUG先玩到 BANDIE檢討下

+1 我都唔介意比人bam 反正又唔係課得多

月尾又多兩個支援支援都會戰力膨漲 睇下美雨 有激勵又有7.5%回

呢個設計係尻架 佢係攻回TYPE加7.5 其他加5% 單純俾你拎黎頂無回特人個位

應該話佢成個賣點係當佢5%回+激勵咁用 好似翼霸拎住佢可以一入場就氣合+激勵自己140氣力

佢賣點係配呀老筍有100%發揮 你睇下佢個SSR

咁肯定架啦 個配搭一定係夾返自己SUP果部機為主 但紫zegapain招技天生太低攻無用 同埋佢120氣力先=翼霸/zegapain綠色 常駐既10%/15% 回
但攻回機佢攻又同回機差唔多 但回又唔係高過人咁囉

佢唔係傷害為主 係可以壓到2回就放必令到boss 常駐降15%瞄 升滿20%
同初號機個啲低傷冇得相提並論

連中2張男主ssr 可以比哂古鐵

加上佢有鬥志 爆Break 2倍 = 100% 一下爆條

最後都係課左

吓

冇野 攪錯

太理想 一來要高精神 投資到5LV先有鬥志 二來想長駐都最少要到突2定突3 CD轉左2回合先長駐到

大佬銀邊敢BAN

係都等佢出ban左人公告先
反正有1個星期

其實都預左佢舊事唔提 但維修完仲繼續用BUG果D.. 被人捉到就唔好怪自己做左馬騮

做左隻雞先岩

15號大更新

咁要準備爆石上鎮壓10
冇左個BUG既話都唔知點打

而家仲用bug上

再出擊掣啱晒我呢啲手動撚 唔洗再望住個mon 預個位就得

真係要封就由佢
我IOS唔想用模擬器玩
靠正常真係幾個月都唔知打唔打到

想要護仔

夠薑ban我 屌你老母

知錯了

仲未有換高階素材，無埋bug點上20改

我估十五號更新順便拉人封艇

無BUG咪要你投石打料10囉 4隻15改有剋屬既其實投1~3次石都可以投到場既

真係BAN人既話睇下仲有幾多人剩番

唔驚佢封 真係封既 一係就小貓三幾隻應付下咁 一係就真.大封 咁佢真係大封咁多人陪葬無所謂啦

等緊佢封 封左就轉電其他野

真係封既我咪專心玩艦娘 仲好 果邊仲慳錢

回10唔係投唔投石既問題

我果陣都係投石硬過 最高一場投20石
而家有M9脫力流 投石黎講個成本應該都可以控制到2次以內既我估

我記得我第一部20改
攻0石一場/5石 2場
防 5/10石
命中 5石
回15石
hp 5石 其中一場25石，因為唔知咩事cls 左線咁con 冷靜落嚟先計傷害打

我試過HP有場出左飛機 但我隻翼霸玩野係咁避唔死 最後成幾十石先過左

差唔多 投石你直接回返滿精神有技 技能本身有額外命中加成 我果陣拎住隻V磁開埋大技都係得around 50左右命中先投到20石

我回10係帶感應去con衰在隻nu個陣唔夠命中破盾慢

今個weekend有冇改機關

有

有，岩岩出左公告

咁唔con命中住啦

又出個Ban人公告

2倍駕7出左精神書

咪日版本身個公告，啱啱先翻譯完放過嚟中文服公告ban 就肯定會，因為啲正義撚會mon 住 係睇下永久定時限

係ban就快我想課支援

等你課完先BAN

快撚d ban左我 咁我就可以安心棄game 反正整到一隻主角已經hea玩

修改? 任何驚個底線一定係唔可以修改數據 好似今次飛機BUG呢D其實係踩邊 通常都係封返就當無事

係就好 早排見有條友講自己用bug打到10改

為打20改ban左仲理解
打10改ban真係

打錯 20改先岩 自隊一打

我仲專登數係咪12粒膠

新關難度高左好多

好在我數夠12粒

革命機巴打del左我好友

又要連打兩關

都係翼霸無雙 一樣被回特欺凌

非常好，可以再搵湖水巴部zegapain單騎

佢多左場次任 75場送精神書 然後75場之前就有SR券 5抽券咁
佢送野真係算係咁

招fd子291161847

1攻特
1命特
1防特

625石換得一張攻特岩用

仲未加到

唔租點打呀屌你老母
強攻一手SSR 沒了

強攻2
auto都過
(利申 男豬翼霸20改

如果要完成哂個新關既任，其中一個係唔可以call fd子

湖水巴del左我追隨

係幾易打難度唔過份

fd list 有個黐線佬

無限con機

上次難度真係高

大神

得4部十改
要con幾多石

4隻回特 應該100LV?

我無翼霸好友

刷到4部15改先再打

真翼霸

又黎多次75場

強攻一手ssr有d乜特性

其實個活動仲有成十日 開埋料關俾你地改機 日日派100石 基本上唔好拎D石去狂抽野 分派返D資源去改機成長已經爭好遠

無 一樣係擺SUP 150攻 擺MAIN 120氣力15%攻

加左依到D巴打CON佢地機黎打

我隻都唔差

前日抽哂

好似同精神骨架差唔多

最大問題係卡左係15改，上唔到20

巴打隻翼霸+0?

要分2次架啦
一次用FD拎0CON
之後就自己4部15改CON到完場

4部都15改咪入活動料關投石硬上20囉 佢都派100石俾你啦 拎100石去投返2部主力全20返黎都唔過份呀 活動料關唔駛打前置可以直接打10關

係 單純唔俾你將件攻手+2

其實今次個STEP抽 抽齊女SUP既話呢幾件骨都係=5000經

未必嘅 升上去俾Nu 用好過攻特

請問如果con關，個啲任務例如40%以上血過關仲計唔計?

食晒兩件攻

計

2件攻食左 呢舊強攻一手都打算做肥料 我仲諗緊下部升邊部

係時候升隻翼霸
但我無閃特SUP

翼霸我90左 上95都好 之後就由佢卡95 慢慢抽特性

85lv+1

CON嘅順序係點話？
攻血防命回？

攻=命 >防>血>回
難易度順序

防係硬性白字指標要你夠攻夠輸出
血係輸出指標隻王80%血以下每回合回2萬血 即係total要輸出到1回合8萬到10萬

我懷疑引繼已經冇用
頭先刷金箱 引左十5場都冇變過 冇飛機冇金

琴日修完之後已經機率低左
你一直re唔出都唔出奇

飛機出好多 一半都係飛機

部剎帝利咁硬，點打我入

無論點，今日都只係可以con到20改攻，另一邊係回

歐洲撚屌朋友一下收佢皮

痴撚線

？

我用左本書學脫力
佢+40 我減翻佢40
即刻變垃圾
0coin完成全部mission

最後部巴巴打佢5萬幾 紅蓮降防在先 直接秒咗

有冇日版大腿比我抱...

依隻巴巴 幾把破滅魔劍都唔夠打

125氣都13000攻
疊3招攻buff一拳打死人

15改中，希望幫到你

請問投石上20應該直打到10，定係刷8都可以？
開2倍投石去刷諗唔諗得過？

直接10啦

建議食左隻翼霸

超級二係咪俾超級更難

你睇下d星星

但有兩wave.....

用左湖水巴隻zagepain 同隻王1V1, 隻zagepain 普攻全避，必殺12% 中
打隻王扣5XX，隻王而家重有4萬幾血⋯⋯

我決定auto 一粒鐘返黎睇結局

一粒鐘夠唔夠

都打得幾快，而家剩返2萬5血

第三張

我係卷抽

借出垃圾飛機一部

打完了
湖水巴好野

唔借機真係唔知點過關

巴打 即加你

日服冇大腿，已放棄

過黎台伏雙修

巴打我日服睇下幫唔幫到你

渣仔求加日版朋友

個個都升e隻

個個都有閃特女
我抽左個半step 都無

一隻特閃同特閃支援都冇

我有翼霸招技 但無人 v形電池俠又係咁

只係換張圖同名
一樣只係攻擊零件

一場10改會出幾多4階料？

咁唔追啦

7-9保底
船=10粒
所以開三倍見到船
con都要追著佢黎屌

放心，本身已經係預CON住打

問多樣
con機係咪會解唔到果啲無機被打爆嘅任？

解到

原來又有週末改造關
距離第3部15改又快左d

打爆左就係爆左
所以沒爆機係解唔到
放棄等下次解啦 拓荒係咁

我解唔到既

得啦，咁呢次con到拎晒5卷就算

同大狗講嘅唔同

唔記得以前邊關 我打到佢殘血 之後4隻返生打完解到,定係個關設定問題?好似係重高

殘血con會解到 因為佢計完場時血量
但佢問沒有被擊墜下 依個應該解唔到

其實同鎮壓戰9 chain解到連鎖10 但回關要exactly個個數以上先解到 隻驚啲it狗intern feel

不要說了 成日唔記得依個設定俾佢fake左

真係唔知玩緊咩
對應既關就係果樣能力高
然後瘋狂比4,50%打中，我80就瘋狂miss

最難関になるバトル2の「味方を撃墜されずにクリア」についても、コンティニューが有効だ。
我冇記錯 係重高

96%大技我一粒鐘都miss 5次啦

佢招29%必殺又中啦,成皮呀
咁又浪費左一關

咁唔知了
等攻略班寫過唔過到先con安定d

有咩好練,紅蓮同黑三一都好脆,機師都冇料升

乜原來啲指令任務到咗120定115就完，冇得繼續做

我嗰陣好記得過唔到
血量就得，不被擊墜就唔得

岩岩加左

吉克

男主

訓唔著打場超級2 打唔贏依家更加訓唔著

5step 3SSR 開心

3張咁多

保底都2張啦 即係佢額外抽多1張姐

我非到長期得保底

係,本來預得兩張

太高攻4-1刷唔到

重以為10抽3張

升部女主去回/反

湖水巴有冇位

同問

D回特過得咁爽,應該好快會出命特BOSS

BTW 湖水巴部ZEGAPAIN AUTO比部剎帝利打爆左, 要等多日先可以再試過

個個都抽支援，我咁既陣容係咪都抽好啲？
有千幾石，0課儲左好耐

三明，紅蓮，GGG15改，吉克差2格hp都15改
最近中左超力同鐵甲
之後主力應該練邊部好
開game就中三明，好多書比佢食但用落命中好低

怕咩 最多人升既係主角 你出命特我咪擺防坦

只要唔係命特boss就係回機天下

就算命特都好 佢而家出既數值都未係太破格 好似前幾頁d痴線佬咁 翼霸1350閃 zegapain分分鐘接近1400閃 命特普攻都可能0％

仲有d unicorn 痴線佬如果渣住4條激勵女 7.5回開埋技應該個運動性仲高過回特

升完主角應該升v形定翼霸好
兩隻都有技無囡

why not both 我到而家出場都係主角翼霸同v磁鐵三角 紅蓮同西 古鐵之類備用 睇弱點係咩出咩 但多數閃坦防坦加輸出呢個組合最穩

中大伏
5 step 得2張支
仲要係重覆既

咩女先，好多女重複都唔伏

攻迴

本身得依啲
之後就重覆左殺那同V-Max條女
有無人可以安慰下我

有咩伏 攻回攻命攻防攻特防特命特呢d真係要起上黎全部最少4隻

係平衡伏啫，攻回幾勁

V-Max果條女落邊部機好?
GGG? 紅蓮?
我依家2張都放左係吉克度

平衡加血同傷 實際效果好低 純粹當高白值sup頂位算啦

攻回攻命攻防 其實都有勁機 所以唔會用唔到

女只要唔係命特，命回，平衡都勁

見你地咁講有少少安慰
不過諗住會中到未持有既支
得保底先中，仲要有張係平衡

命回同平衡先真.伏 命特1張半張都有作用既 話哂5％命

SSR 只有這些，可以開始玩嗎？

d女全部實用野 唔打算要幫襯淘寶首抽店既話呢個絕對可以開 攻防攻特用住先 推圖拎券儲石 抽券夠10張可以直接抽 石最好留step pool先抽

3部15改 1部15攻 如果打造10 爆幾多次石到大約

儲落好多R技卡， 大家係要黎比SR食定賣?

sr本身都係肥料 r卡都係肥料 食定賣睇你個錢既平衡 因為拎r卡做突破肥一樣一張1萬但得100經

改5同改6 差咁遠

唔係回特先有7.5？

先打攻 清小兵先
一開始大約15-20石一次

家下係準備第3部15改,已經練左男主同獨角獸
未有能力打曬全部7,上唔到20改

打7係唔會升到20改
要打8 博飛機

升夠4部15改就直接去con宜家個活動開放

佢哋意思係平日曜日果啲未開到上去10

一定係bug黎 唔好打
正常你要過到9先有10
而家唔洗打1-9就有10
陣間又出公告bam人

快d bam 7我

dllm 9% 連中兩槍
94% miss

我打攻改10
翼霸3%比人打中2次
boss 必殺11%直接打爆我翼霸

紫色zegapain條女咪basic 5%回 攻回TYPE 7.5%

慣架啦 唔係0就係50/50
習慣最少有一隻人會擺信賴 真係被機率玩起上黎最少可以回血頂

主角特登開一格黎放信賴

有冇港服翼霸/Zegapain大佬可以加？

有隻廢翼霸擺緊好友
261002020

15 改 打運10係咪 棧搞

落必中con機

機戰必中明明1rd 呢隻濕鳩game得一次攻擊

係咪得改10 先會跌20改材料

改10必出
改8，9飛機都有機會出 但好難

飛機先出 咁叫人點升呀大佬

唔識係10改到食石

所以咪問 佢唔開過10俾你點升
8 9又要等飛機

就係唔想你班友玩咁快棄game

打書都又排打啦
平時無乜打e d手機game
係咪普通手機game都咁樣

咁咪食石沖改10

我果陣係打8 嘅飛機儲到咁上下升到17/18改
係咁食書食到三級5~10
先去打改10
15改唔食書老實講你con石都未必過到
如果唔係趕住沖某d關 慢慢打係無咩壞

其實係打到有d悶 想試下升唔升到
如果唔得 都唔勉強 係好想試下升到20改個種感覺姐

其實最大個數字影響就已經係15->20 加果個數字 多幾百咁 20開多格SUP加得都係好少
15改上到20改係由可能要2次~以上投石先過到變到穩定1次或以下過到(除運動性外)

精神書又未打到 真係唔知要打幾多次
本身升開GGG 係咪食晒攻書佢 另外有隻鐵甲萬能俠
就俾晒防書佢食

諗住用雷神掛機
點知唔記得清鑽
一鋪清袋

完

清左幾多

交過今次學費下次就會有深刻印象同記憶

3百幾
仲諗住今晚抽埋最後1 step

我都試過 我仲要500石 所以個陣重玩算

擺起信箱唔拎有無問題？

無問題

唔該哂

假的不要信他

同名

同名就不行嗎？

結果呢?

同id

而家捉掛機咩?

人格分裂sick5sick

轉os石清0
轉之前有幾句粗口show比你睇

結果隻王用曬必殺，普攻0% 命中
磨爆左

等我番屋企先
屋企掛緊

唔好del我呀

因為唔知你地咩名
又加唔到你地
我剷最底可能剷左

加左我fd子未

咁樣入攻10要預con幾多次？

116713545

點預點話你知呀.. 一係就自己睇公式督計數機計輸出 一係就入場拎一張入場卷試下開大屌落去打幾多

日日貼id原來都無加我

得兩隻嘅攻20改 其他都15
入運10 佢哋打我就幾%都係咁中 我啲必殺就7x%都miss晒 比佢120氣埋唔洗con
之後應該con命先？

我都唔係日日浸長浸呢邊，見唔到

攻命>防>血>運
好似係

唔使試啦 你會好快放棄

我一樣差唔多打D兵仔都要3-4下普攻先打爆
用隻鐵甲萬能俠8千防左右用防一下扣千幾二千
即刻放棄出番去

其實我最開頭硬打投石係一開始全機後退拖3回合開到技再2-3部清1隻卒咁 被佢打就防 拖到清哂卒就CON黎打王 有時直頭硬爆到用大技快手打哂卒再逐隻防輪住坦王技拖到儲返技打王咁

係喎，CON石會回必殺

仲有精神 所以精神唔駛慳
咁投石法其實你有能力未死機前清哂卒剩返王 再拖到多一輪技先開始投石 多數1-2次就投到 到熟左打法應該1輪搞掂 門檻就係你要夠攻破到王既防 大技最少都萬幾兩萬一下

一陣十點半開三倍試打下先

有冇人試過儲左一百張垃圾票劵之後allin

攻/防/命關拖技果陣可以睇地形
攻關有D位係減運動加命 有D位係加攻 咁
防關就落海會易打D 有D地形有5%防加
命關又係有地形加防
回同血關就純考驗你有無投資脫力人 有既CON機應該唔難搞掂 血關就齋睇總輸出

攻關我就係企火山加攻位都要普攻3-4下

尋日80抽卷
得兩張ssr

如果你開3倍券我會建議你開之前拎一張飛入場試左一場最盡極限係打成點先開 3倍券算好珍貴下 無得常駐買(剩係賠償同禮包會出)
相反入場券其實值5石架咋.. 唔駛成日咁慳家

如果用兩倍一般當冇飛機要打幾場先可以由15升到20?

一場10 肯定會有7-9粒 2倍咪14-18粒 正常2倍都係CON3場-4場搞掂1隻

20改翼霸唔夠力打超級2
下下扣10

我之前d票券無中過ssr，有心理陰影

唔會掛
我都係20改翼霸
扣700
爆break扣千4

之前諗住刷鎮壓4-1
將d攻書塞曬俾古鐵
而家書又食撚曬
10血10血咁磨唔知磨到幾時

其實要con 改10除非大課長 唔係我會覺得最少要0con 過改9先好con 改10

簡單黎講 最少3部15改 (第4部當破甲用 4格 NU/M9 都起碼10改) 加埋駕駛餵書滿1書 2書3書各5LV 越高越好

唔夠書

唔想哂1張入場券試既咪學巴打咁講 輕鬆搞掂9先囉

291751816

原來獎勵少過上次，等我仲刷多左3萬

湖水巴求加過超級

唔夠勤力 來緊周回實裝刷多d 書啦。剛剛用20石換一場 攻10, 仲見到飛機爽

兩個都加左

求加

屌第三張我要女主角呀[img]

Sor 唔小心禁錯

唔係少過
係分數減半左
本來有上限要人分十日打就好on9

250場駕10 0精神書 大部份跌女主條Line嘅書 快啲Ban咗我啦

攻10防10都過到
Coin 1~2次

血10真係唔知點攪
Coin 左3次隻v斬連miss 幾次大技回滿血
唯有防棄

我打左五場攻10各CON 2次
之後都係放棄等下位換上位算

另一隻機戰真係有無限可能性

攻10都算易攪
搵隻翼霸坦就得
我而家都決定等換素材算
Bandai趕盡殺絕

250場
你打左成日?

血10一定要攻夠
con石嘅話要較岩時機
break左之後 出ssr技要自己死埋
咁就唔到敵人round就唔會回血
番生再一人一ssr應該點低攻都死

幾日 我賣晒女主條Line 嘅1,2書 250清到零

理論上攻夠
V斬 古鐵 翼霸20攻改左
但break 完隻翼霸永遠死唔斷氣同我閃曬

唔出翼霸又好難坦卒

依家飛機少出左你仲敢刷

我要嘅係精神書,只要出一本就有熱血 其他書我WFC

有無甲兒/男主?
古鐵你推一推防應該效果一樣
基本上一到8千防就長期扣我幾百

如果唔夠力打仲坦咩鬼兵仔
換走哂佢d運動性裝備走
兵仔先係助攻手
到王行之前俾兵仔打爆哂con=行多turn打隻王

冇甲兒/男主
古鐵仲升緊85lv 食曬防1，2書 18改防
但白值防仲係得6千幾

平均4分半鐘一場 如果有熱血就4分內清快好多 結果250場一本都冇俾我 佢唔bam我都想棄了

佢唔bam你
但set你沒得出

賣多50本書 再冇就算

佢送既呢2張精神你唔夠?

個活動10action真係勁撚難
借人地隻ggg 有熱血突擊先岩岩好夠做

你夠喇你用到兩本書開到熱血再同我講 即刻幫你report去營運

幾時先ban 人 我想課金 又怕比佢ban

岩岩先課完抽多次支援角
BAN我啦

我之前玩幾隻新game 次次都係頭一波ban 左我 今次再ban我玩電腦game算明明次次都係公開既bug

連課過金既都ban ，隻game可以等執

ban人其實冇問題 課過金都冇影響 但少人玩嘅驚其實冇本錢少少事都執到咁正 如果呢啲細bug都永ban咁係執得

兩日差唔多con咗200石打改10
Set到咁撚難打

我上次真係忍唔住手買左個250石=1精神書

我放棄...等下換上

大家認為獨角招鐳射新技 好用嗎？

之後好似有解返 但ban 成個月 都廢事再玩返

紅蓮 Kin， ID 143526252

加唔到

Samyok follow jor

得一部攻20改既翼霸，同3部15改，都打唔入hp同防10既關

請問食精神書係唔係食一本食1個lv？

請問抽到重覆技/支援，用來食還是做sub好?

支援留
必殺要睇佢招sub有冇用

唔係
一本=100
1lv升到8lv要20本

1lv升到5lv要6本

尋晚打左半個鐘駕10 1本都無出
非洲人

太易出既話會俾用250石買既課長屌鳩

根本唔係想攞去賣
只係想話你知精神書價值係高到仆街
精神明明係機戰核心系統
但係冇得用 就比人屌到仆街

有得用
不過精神書難拎

唔怕啦
15號大清算 快d bam 我

有男主，女主，翼霸，黑三一，比邊個食精神書好？

男主>翼霸>黑三一>女主

有愛另計

269 場
終於跌精神書

我等佢整再出擊制先用drop

等緊bandie bam柒我

精神未

駕10

可以撳少一rd慳返幾十秒

緊係駕10得駕10先最高效率刷精神書

一日打幾多場

電池V斬 道泊
288584668

應該del左😭

防10半粒鐘剛剛好3場

升開GGG, 頂唔順想升隻閃
升翼霸定zegapain好? 兩隻都係一張SSR
翼霸招15%到依家其實都唔係好明即係點
zegapain就有招鐳射可以break

翼霸可以快速刷駕10 有甲兒可以揀Zegapain 冇就一定係翼霸

行4格同625速個種方便用過先會明

我又咁岩抽到隻鐵甲萬能俠
點樣? 升晒兩隻一齊上前做坦?

但係無攻好煩

呢兩隻其實最大分別係駕駛關打得順唔順 翼霸可以單機快速清全場卒
至於其他改造關 你4部20改晒翼霸同Zegapain一樣都係可以全部0con冇咩分別 始終呢隻驚鐳射機最多

每個人都要回坦同防坦最少各1

明白, 咁睇好似升翼霸爽啲

完全唔夠料
要升返一隻翼霸上黎用到都好難
隻屎忽game廿幾%都可以打到我隻翼霸啪啪聲
鐵甲萬能俠都要等一等

最緊要翼霸SSR就算升到100lv蟹咗都有用

唔該晒

完全打唔到血10
回血都算，隻野仲要好閃得

攻命20改完先去打啦

命20都有機會見到8-9x%回避
建議滿書

你係咪帶咗佢入森林冇印象佢好閃過

你同佢都係森林個陣講緊 你會減5% 瞄 佢會多5%運

剷左兩個位

招fd子

Thanks 巴

又慢左

我追隨左你
228210329
黑三一

加左我用v斬

加左，都係男豬

加左
228210329

sanyok 加左

尋晚掛住打芒亨唔撚記得左要con攻10
宜家除左刷場數拎書升主力先仲有咩可以做

我琴晚都係10點半屠屠下先記得打

如果你第一次拓荒
可以既話唔好食迴避書
死快d仲打快左

用迴避機去打只會激死你 例如HP10

即係打改10要收埋部翼霸啦

石沒左可以課
三倍書俾佢拖長左就係浪費
三倍書想買都沒

咁要搵多部上15改
升返部巴巴先，攻特死得夠快

有沒練火人
火人有感応
咁巴巴就唔駛每con一次都要賭J中心殺

宜家2部都係10改咋
而且唔夠攻命sup，VVV女同紅蓮爭

主角 紅蓮 VVV1 巴巴，唔夠SUP都照上算？

攻命食滿書15改就幾乎唔會miss
沒sup都唔怕

一陣打2倍打多陣改7先

主角又係激死你系列
要感応sup

一張感應SUP都無

原來未有SUP係感應

係阿 只可以靠人
不過感応依家得火人叫做好用

CON機係會滿氣定KEEP返爆之前
VVV1升氣力真係有D煩

con會keep住你死前既氣力
精神回復+必殺ready

即係話如果隻王行之前
兵仔打死哂你隊野
你可以con再用多次精神+必殺轟多佢一獲

m9開脱力 加 翼霸20改 真係好撚實用

點解你地個個都抽到翼霸咁

命7同駕7
邊關敵人瞄準高啲？

覺唔覺首抽推薦應該要改做回特

有精神書先比m9開脫力？
幾時脫力個boss最好？破break前定破break後？

一樣800

我就見到隻BOSS多過120氣就脫佢

OK，咁一陣照用翼霸入命7

btw 如果肯升m9精神lv
你應該要放一隻黎投石
回報率幾高下

已經十改+開左脫力
逢親預左要投石嘅關就落佢，長KEEP隻boss一百氣

過左鎮壓戰10了

新手冇左噴射器
又要抽埋sup 好難

神

派石已經派完鳥
你作了場美夢嗎?

3場100石重有

好快又變返一日一石

15號好似改每日有一抽同日任多番D野
首先要我地俾未人BAM

大量bam人隻game應該即刻收皮
唔係呢排大送石都應該收一半皮
佢大把趕客設定

我聽日打10 今日打9好過癮

每日一百石，今日最後？

仲未穩定過到運動10

9打落好似易過8咁

係

世界末日啦

唔係佢9月出左schedule 畫餅之後開始大方派野真係留唔到人
佢係派野大方先留到人

好多人應該卡晒係15/16改
之後打又都係唔夠打, 升又升唔到, 唔係必中卷抽極都係垃圾
唔係送石應該都棄晒game
身邊玩果啲都係咁, 每日入game掛幾場拎石抽, 抽完收皮熜game玩第二隻驚

脫力真係太神，1場2次，好彩有追文
不過有D驚會唔會改一場只係用得1次

我都淨係掛機算 連改關都唔想打

掛機都無用 鎚多到嘔 食唔哂根本 剩係被你拎黎掛場次拎1000場書
佢賣r肥 餵經都無d自選一tick設定 下下逐隻點逐舊點其實幾反智..

上個禮拜就升左
真係勁到仆街

依個真係on9 , 㩒撚死人

nerf唔係問題 nerf既你將我投資左既精神書回返俾我囉

邊隻機？

仲諗緊等唔等之後有脫力新機出
隻M9好似本身廢廢地?

實彈命特，唔可能廢

我都已經卡係15改上唔到聲

M9先勁
實彈 1-4格
命特
值得全15改佢
用黎破盾真係好正(養8)

BTW
聽日就大清算日

真係幾勁，7改 用來打運10都破盾仲避埋

我靠佢打迴10
平a 6次破甲
跟住脫力 另外三部大技輪隻boss

清飽佢 上次佢出完公告之後 我直頭連bp都無清 由佢爆50

你有升佢駕駛員？
我15改打唔中
剩係享受到脫力

驚都未驚過
本來無一物

冇買贖罪卷求清算

淨升命中 全5LV

BTW 開始覺得隻GAME唔洗課 (如果佢KEEP住佛心派石同活動派卷)
反而要養好以家D機同人

我等攬炒架咋

我估要用埋必中 /命特啦，破盾之後避到痴線

其實迴10最大問題係
迴我仲可以撞%
屌佢 佢見切 升命中+迴避

用翼霸都比佢打到仆街

ARX-7有新技係咪可以食左張舊技去?

攻命20改精神冇升
比曬ggg翼霸龍馬古鐵

如果聽日大清算 同定大家講再見先

拍照留念呀

cls 重有人會上百度 ddos 連登

比多少少應該夠

疊到盡好似4-5次就會卡住中bug 自己小心

我試過三次都出事⋯
不過之前嘅卒仔關都用過，唔知關唔關事

好似話過100%就會卡

最多試過con6次都入到場，可能我無乜囡囡疊

千奇唔好打鎮壓個陣睇後面D關既資料
會輕
輕左入唔返 又冇結算 白打

我都試過一次,無左10BP...

原來係咁既原因

無ssr既m9值唔值得升

4格安全距離點都有價值，係你嘅坦要努力啲坦多幾turn

佢用眼鏡狗MAIN SSR就得

可惜係鬥爭，如果用女主條線D書就好

成堆廢書無一隻用到既機係有用
到底邊鳩個諗出黎

我玩機戰dd的最後一天

想問下主力暫時係主角、巴巴、黑三一同女主
精神書值唔值得比巴巴食，起碼升到Lv3可以用兩個精神？

想問 無接關過關是咪唔可以俾石過

yes

放假日終於爆機 聽日可以ban 鳩左我啦

求ban集氣post

D嘢比你換晒啦

呢個post仲有無人未用過bug 真ban既話應該無人會再開下個post

我 =_=
得一部手機扮工玩...

一部手機都可以單機引繼...無關係架

好難忍到唔用 隻驚要求高練度

我以為要左右互膊o添...
算啦，而家勉強都打到關10
駕8呢D飛機又唔會跌精神書

無錯 好難忍到手
飛機bug其實係慳資源
飛機bug刷料10其實唔夠打既話一樣係要投石 只不過佢效果等同你無加倍變加倍 開左加倍變4倍咁 實際上營運賺少左既錢唔會話好多 因為無bug既話都未必有咁多人肯用石硬爆上去

係佢送1250石我先肯con石
平時靠佢每日1石食得屎

飛機BUG我就冇用過隨緣算
但鎮壓戰唔用既過都唔知有冇1%既人打得過

我三四 都用bug 過
已經冇力玩了

就算有12部20改去打 你諗下每一輪你都要分別儲好哂12部氣力入場輪隻王 搞一搞分分鐘打一轉成2 3粒鐘 第一次過關就話有挑戰性姐 到清BP果陣係咁重覆個作業感太重

換唔換好死既姐 反正聽日都可能ban鳩左我

重點係佢得改10先出4級料
但正常情況你唔20改 係打唔到改10(除非你D卡面好靚

或者歐洲人係8,9狂出飛機而且都係出4料

巴哈d人唔用bug打鎮壓10
可以參考下
post主話得6部食滿書20改

呢個好耐啦 望下啲支援同Main SSR嘅特性+level就知跟唔到

阿寶new gun值得升嗎
想請教大家sub裝咩好

佢擺明係重課長
不過可以參考下個打法姐

放棄了打鎮壓
唔知原來有bug

想問 支援嘅精神點樣先可以發動

聽講駕駛員關會出精神書 係咪真?

你好似聽講左好多次

想學某位巴打部巴巴疊精神谷攻,點知發現熱血同奮鬥唔可以一齊用

每跌一次提一次 曲線講自己又跌

香港仔

雖然打左2百幾次唔係好多 但係未跌過

玩到依加都未跌過1本

因為係變成1.x倍傷害

射左一百垃圾卷中 我是高達(第3隻...屌) ， 紫zega(勁唔勁?)，突高同吉克條女

我用鎮壓bug打鎮5boss 打到得反1/4血，再入去就卡loafing,無論放棄 定繼續，入到去boss會變成滿血。
有冇人知點解

以下咁多招技 突邊招好

應該谷主角

但我巴巴主力

你遲早就明白 巴巴係命中率既淫威低下 只有被打既機會

TAT

宗介/主角
睇你鍾意迴機定防機，長遠就兩部都要練
齊宗介兩招同埋兩張攻回sub我會練宗介先

宗介既話練新招 過120氣減人命中個招

幾點更新

今日5點開ser 不過都ban 唔關大家事

升咗GGG上100lv 4部20改 過埋鎮壓10 來迎接今日既審判

齋鎮壓就無咩值得驚 因為佢個bug係佢自己it狗垃圾先疊到出黎 你正常人唔夠打退出果關重入無咩出奇 真係好易唔小心觸發到
飛機bug就無咩好反駁 你一日裡面狂係同一部機引黎引去真係當佢傻既咩 但佢夠膽bam既就由佢bam 用得預左

裝備果到禁入去駕駛員
有得揀裝左既支援有既精神

bam人=隻game收皮
我估佢唔夠薑
本身都已經因為危危乎要搞大送石留人

其實改8同9都應該要加返20改料落去
3,4粒都好，起碼啲人可以磨下磨下咁升幾格再打上去
89同10個斷層真係

根本就應該好似共通料咁 共通3果陣我記得係1粒4粒8粒

等BAM

4隻15改打改7 都有困難 應該係未食夠書

屌又比佢fake左以為11點維

前面有部防坦(防特or攻防)allin防書俾佢 只要卒仔穿唔到你防一律扣10 後面擺4格打王甲 另外2部輸出清卒等爆甲出技

本書好似用嚟開脫力抵玩D

脫力=真神
啱啱升左m9攻20改了
下部20改就係佢

鎮壓個BUG好難查到其實
因為你冇引繼

打唔嬴10>冇4級改料>冇20改>打唔嬴10
唯一解決方法就係投石問路

琴日朝早到今朝歐洲24小時..
打左加埋10本精神...
2次雙倍30分鐘
1次三倍..

反正都ban啦 是但啦

打到個一下..我淨係諗到..迴光反照..

yea, 我都係咁諗，全力餵防書俾男主，攻書俾紅蓮。

被ban 前開心下

仲有一絲希望...
所以無抽曬D石..
如果講到明鎖..乜都食曬佢

計落好似得7本
btw 已經歐到癲咗, 行路小心啲...

係打左2次30分鐘...加埋出左2次共4本...
1次3倍...出左2次共6本...

突擊, 熱血, 魂 不是夢

咪話精神書，呢個禮拜我連金箱都見少左

開左主角怒濤....
下隻唔知練咩好..決定等夠20本一次食

唔ban先講啦

d精神上完5之後再上好多都要直接上7lv開3格先有用 多數6lv果個都無咩用 8lv個精神書量需求又太痴線

琴晚個個鐘係咁出金箱...打16場出左10次...
勁HIGH

駕10?

每日都驚第2日BAN...依家有乜加倍書都食曬算...
今朝有酒

我琴晚連加倍都懶得開求其打完3場算
開始悶 刷到2046同人地20改完每日上一上線搞一搞日任熄個差別真心唔大

係呀,10個出金率幾高

我試過3倍打一個鐘13場 得2場有王金箱

養生遊戲係咁

琴日朝早...打8場出2...
夜晚16場出10

之前打平均40-50%到..
係時高時低好唔穩定

其實唔係唔想刷 但係佢打駕10出飛機金箱都唔會必出3lv書真係好on9
難得見一次金箱唔跌精神書都算 都俾本3lv書黎用下丫。。
d 1 2lv書你俾咁多佢真係除左拆返黎做入場券真係無意思

一係就掛機打..
一係就好得閒先開加倍打30-60分鐘...
為左3書同精神去係咁打會死人

之前每日都打2個鐘.精神又唔出,人都癲
對上一個星期HEA玩,每日清三場就算...琴日打下就出,爽好多

多謝在座咁多位為左既驚咁努力
一陣更新完個post可以完啦
希望係其他post再見到大家

等緊八方旅人、tales of crestoria、FFBE War of the Visions

不過to ff 應該伏到仆街

仲有love plus every

今次咁早有得係store 更新 你老味唔delay點發家致富(如果無被人bam)

應該會買部switch等g gen

比個假既apps都無人知啦 反正都bam左你 你都入唔到

我手機同console game分開計
等機戰OG

手機game依排真係無咩興趣 局住又買返部switch 黎玩

g gen緊係用ps4玩

想問G Gen邊個version玩W高達最開心？

試下嚟緊嗰隻
得4部主軸作品
SEED, WING, OO, 鐵血

見佢twitter發片d技能片都唔錯 應該到ps5一出就可以將上集得uc 同今集得非uc 既撈返埋一齊

正丫，謝謝推介～

倒數四個鐘，係時候解散啦

TOC睇落好似好正

合回制囉 不過佢啲手機驚永遠係得pv正
個個伏都中過晒

準備del驚

我部ps4比左人啦

準備好了

燈反水

佢唔ban咪玩落去 ban咪del

都幾撚反智
明明遊戲內容少先會快玩完
佢為左延長遊戲壽命
就夾硬成到20改 精神書咁撚煩
逼你慢慢刷
但每日咁樣刷
一個禮拜咩都厭

佢故事出得太撚慢同太撚易玩
機戰個精髓無左
活動係有d難度但完全無劇情/同故事無關
無劇情咁刷真係唔多掂

農同刷野20改唔係問題 問題真係在於更新慢 更新一次故事更新一章數量唔夠10關 然後多一部機咁大把 屌你老母

我諗2 個月後大家D主力呀 個D 成熟晒之後 真係養生
不斷刷R件 不斷刷鎚 100咁食

請問 eva 幾時實裝？

農同刷野係問題 你地用腳本先唔覺係問題

咪就係 ios手動刷不知幾肝

肝到我其他手機驚都冇時間刷 呢隻驚佔我用電80% 連前排FGO刷箱都係我有史以嚟最少箱個次

肝到pad都係登入only

收到風你叫牙貓邊幫你含邊幫你肝

好緊張 仲有半個鐘

最後大家武士

99.9%

話說今日係咪開埋主線

當大家啲機滿改滿書就出新機屌打而家果堆

其實我期望係如果佢出後繼機，可以承繼啲改做我知我係大撚頭左啲

22

改造好濕碎 玩得耐就算你齋打免費3場都實夠料 係頭幾頭20改難姐
最大問題都係駕駛 後續機個駕駛會轉既話中東油長先玩得掂呢隻驚

一陣駕駛員出多個 凱（ova版） 咁樣重仆街

如果係咁我果斷放棄

+1 佢出多招ssr技會有唔同珠果野已經想棄棄地其實

珠都算，諗起精神書又要由頭食過真係唔會想玩

如果精神書250石但係佢真係1本1lv 上限8lv 其實我覺得有價值既 但佢賣250石當100exp就

準備刪驚

武士

登入到無被人bam

無事
屌
繼續用BUG

水蛇春咁長個bug list
公告話淨係修左兩個？

好似都冇fix到飛機bug... (睇公告only) 未實測

呢隻驚嘅IT狗唔係非一般嘅廢

再出擊掣終於有 以後隻手指永遠撳角落頭就夠 唔洗揀關

即係話個停機其實主要係加新野 唔係fix bug

我懷疑佢地捉唔捉到人黎BAN

有冇人被bam

一定捉到 係睇捉幾多人可能睇睇下log發現6,7成人用 開始驚

飛機BUG應該真係至少有7成人用過

無課玩家 冇ban
可以再出擊刷鎚仔了

揀關 編成 出擊
原本再戰依三個步驟真係on9到屌一聲

捉到都唔敢BAN啦
留得係到都係死忠

在生
用緊打鎮9

係,手動玩家福音,輕鬆咗勁多 但我已經刷晒場數書

1001小心

1001